10月7日(星期日) 超級颱風襲港討論區

未命名颱風 將會成功達陣,穿過菲律賓台灣海

美國全球預報系統（GFS）則預測，這個熱帶氣旋的形成時間會較ECMWF的預測更早，將在本月底時已經在關島附近形成，其時潭美正吹襲日本，這個潛在颱風其實會以跟潭美相似的路徑移動，即同樣會在中途「轉彎」向北移動吹向日本，如果成真，便令日本繼飛燕及潭美後，需要承受颱風來襲三連擊。

星期日最近香港

日本玩完

希望吹襲台狗

美國 - 吹日本
歐洲 - 吹香港

咁多日之後既預報基本上係完全唔準

del post 啦

希望可以個風可以轉彎吹撚死賤種朗

預測會穿過巴士海峽, 九成都唔會中
咁都唔駛望

吹爛條港豬澳

吹去大陸唔好去日本唔該 無日本野買我會死嫁

你老母次撚次係咁

點先可以吹去意大利

屌，我10月7日出發去東京

up